教大家點溝女神，快D同我死入黎

一但將一個女仔當做女神，你就永遠都溝唔到佢。所以大家可以將個女神，當返普通人先溝佢((非專業教學100like繼續教大家

就係依家去69遊行 等女神對你改觀

留名等睇多d

等有100個like我先繼續教

去遊行啦仲開埋晒垃圾膠post

一邊去遊行，一邊開膠post lor